一人一首關於屋企人嘅歌

一人一首聽完好想衝返屋企攬住屋企人嘅歌
我先

小肥首負親真係次次聽都好心up 啲詞真係填得好好

曾經收起的抱擁
曾經懶去寄的書信
留到葬禮那一刻已是無用
墓碑的旁邊 我即使向你談論今天的瑣碎
你都不覆半句

大家真係要好好珍惜身邊嘅屋企人
多啲表達自己嘅愛意 唔好等失去左先後悔

早點回家

絕對

李克勤 - 失魂記

親近
Shall we talk
單車

負親真係 唱k唱呢首一定唱到哽咽

時光時光慢些吧 不要再讓你變老啦

靈魂相認

識野

欣宜 愛回家

最好不過

Party with TL